林鄭, 我諗你搞錯一啲野

清真寺會接受道歉係人都估到
但你地成班女人頭都唔包就入去
香港清真寺原諒到你咩?

Mon post警狗見到就同你主人講
我地實會煲得有幾大得幾大
女人入去唔包頭既相你會周街都見到

係咁先啦

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

根本就是港共政府去挑戰整個穆斯林世界
去侮辱穆斯林最莊嚴的聖地 - 清真寺
但凡是穆斯林的教眾
必須去追究這個港共政府
要港共政府付出代價

係咪入教先要包頭？
余鎧均尋日短袖今日長袖都係無包頭

唔係, 出面有post 講清真寺本地化咗
所以可以唔包

但係香港啫
我地文宣到世界
就唔信佢地可以接受

好似話localised 左, 對非教徒相對冇咁嚴 (未FC)
但係去道歉唔該都尊重下人地個宗教啦